有個係英國嘅大媽比左小小建議令「榮光」更完美

各位手足得閒可以參考下
佢一路都有follow香港嘅事
今日10.20都有follow但佢其他片好少view
非垃圾五毛三毛藍絲

今日未完㗎
冷氣軍師火速做嘢
主線幫今日做文宣
支線推今日之後嘅行動、延續國際戰線、改善現行文宣策略及內容

兄弟爬山
五大訴求缺一不可

P牌仔推唔郁

冇data睇
文字敍述下

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺